刪除tvb 所有頻道行動

不想家中深藍廢老被洗腦快d 做

自推

推到cctvb汁粒

禍害家庭

請原諒我係咁推

刪cctvb修復社會和諧

居然得咁少人想刪走cctvb